30歲無樓 月入兩皮 得十五萬積蓄 是否失敗？

P.s 有女朋友

咁你快樂嗎？

你女朋友咁都唔走算好女仔

無得揀啫

一半一半

叫你女朋友跟我

咁你人生有一半成功了。
仲有一半就要努力。

有車?
比哂屋企?
點解得咁少積蓄?

俾你戴唔通同你講咩

不過不失
儲多啲錢會更好
大把人30歲都未有2皮野人工

是

溝女係咪好大開支

30歲人手仔都冇拖過

大把人都儲唔到十五萬啦

我拖過我老母隻手

收皮啦屌你老母

哂命post
完

老母同親戚唔計

算少…

30歲A0月入7000要返shift 揮手

但係好多連登仔話自己未夠25已經三皮以上

15萬咁多都問
明曬命

起碼你吹得夠真夠實際
佢地係咪吹水我唔知

夠做la

老實講係
結婚都唔太夠用

你女朋友好樣衰身材差？
點解會冇得揀